會唔會有人有興趣聽我asmr訓覺

畫緊cad同朋友用discord傾計
發現有人訓著咗
平時自己都覺得用keyboard嘅聲幾治療
同大家分享 有冇人想聽？

冇

躝

你係女?

聽你打鍵盤啪啪啪?
我不如聽AV仲好 仲有呻吟聲

你條癲婆鬼死咁大力係度㩒keyboard

冇人想知

鍵盤聲嘈到仆街

想聽你啲口水聲

錄段來聽下

巴定絲？
巴就可以唔使

啲人。用掃清潔keyboard幾好聽